警察話死因無可疑就可以pass左法醫解剖？

警察話死因無可疑就可以pass左法醫解剖？

有無手足知死亡程序？求解答。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都想知
假如真要驗屍，就可以知有無比人落藥，骨折情況，案發地方和死亡原因是否合理等等，可以提供好多有用資料是自殺或是他殺
無論有沒有解剖
要注意正常香港排期火化需要相當時日
但如果警察唔想人查，會不會用手段打尖提早火化就是重點！

香港80後法醫人類學家有野同大家講

同問, 屌你老母單單都冇可疑
跟手條屍去左邊都唔知

係

pish

家屬好似可以要求？

「查」完之後
死因無可疑
就直接去殮房